作為一個電子電機 + CS 學生，iPhone 係我首選

成個系統既整合程度相當高，iMac Macbook iPhone iPad 都有用
真係好正

方便，所以野都唔洗諗。macbook 個 moon 更加係完美
等我可以專心做自己野

你係CS咩

apple冇一部電腦打得機

完美咁裝到windows

其實nvidia 一早全面支援Mac os ,Apple 對GPU graphical renderer Apple metal support 都已經搞好曬，連blizzard / unreal engine 果啲都已經行緊都，你鐘意既插titan XP 落去打機都得，你條傻閪買唔起就彈出嚟鳩噏呀？

就算唔講高要求，跟機個8GB GPU 唔夠打機？你一係精神病一係嚟自第二個時空

大把mac os native game support 埋Apple metal 2 , 使鬼難為自己裝個垃圾Windows篤眼篤鼻

我就玩heroes of the storm / overwatch 都已經佔咗僅有嘅大部份時間仲未計steam 買落二百隻game

台大電機最好

成地都係啦😂👌

overwatch 幾時出左mac版

電腦唔係只係用黎打機嘅.....

通常一講起blizzard game 全部都有Mac os啲人一定會針住overwatch 未出嚟死抝爛抝，真係好笑
不過遲啲你依類人就會連呢個point都無埋, 最近已經有人無意中喺blizzard launcher 安裝到overwatch 堆files

橫掂都一定會出遲出早出而家未出你覺得真係有爭抝嘅意義

成日掛住打機，咪就係你同我既分別囉

又係你話用緊Mac os玩overwatch嘅

你條垃圾走入嚟廢噏似係你成地都係多啲喎⋯⋯

Mac 打唔倒機？

死毒撚你係咪攬住你部高效能windows pc😯
通常撐windows / Android 果班地底泥都係冇撚腦衣食住行都食晒屎嗰咋，首先一個人對室內設計自己身處嘅環境美學有一定嘅要求已經唔會接受到擺一部windows pc 係房先，

你個人一定好撚柒你張書枱一定好恐怖唔見得人

係呀，未有native Mac OS ver 咪用parallels玩住先，反正parallles engineer team 同blizzard 一齊搞優化既，行得好爽好正喎，好難理解咩

邊夠你好笑

唔係喎你地成班好似有精神病咁為反而反真係你哋好笑啲喎

cs 仲理解到
pcb asic 堆tool你點落mac

啲人成日問我做咩買iphone x 我都唔識答
樓主有冇啲pro啲既意思教下我點答

PCB design有mac app咩

Customer Service 咋

想買咪買

周圍都見到whoami條傻鳩
一朝笑到醒曬

計machine learning廢撚過windows

仲話CS學生

幾時要用 iPhone 計？